Структура каталогов и файлов
1	2	3	4
.
	doc    ---- просто всякие статьи. Документация пока не выложена.
	ini	--- заготовки ini-файлов.
		input.ini	---файл для задания способа получения данных - по последовательному порту или по UDP
		presetup.ini	---не изменяемые настройки программы: расположения РСП, размеры ВПП и прочее, а также путь, где размещены LUA
		user.ini	---файлы настроек, изменяемые пользователем: цвета, шрифты и прочее. Фа
	lua	---каталог размещения ЛУА файлов
	src	---файл с исходными кодами программы
		comport_work	--- размещаются файлы для работы с посл.портом
			tools_unix.cpp	--- для работы с linux
			tools_unix.h
			tools_win_unix.cpp	--- для работы с win и linux (обертки)
			tools_win_unix.h
		coord_info_depr    --- описание  и реализация формы получаемого пакета
			ci_package_base.cpp
			ci_package_base.h

		get_data	---реализован модуль получения данных по вторичному потоку
			tgettingdatathread.cpp 		--- модуль получения данных с посл.порта или UDP по вторич.поток
			tgettingdatathread.h
		graphout	---Хранит основные модули получения данных
			AnyTools.cpp		--- осталась только одна простая процедура Okrugl
			AnyTools.h
			Formulyary.cpp		--- реализация формуляров для отображения между полями глиссады и курсора
			Formulyary.h
			GlissadaGraf.cpp	--- отображения поля глиссады и отметок в поле
			GlissadaGraf.h
			KursGraf.cpp		--- отображения поля курса и отметок в поле
			KursGraf.h
			OtmetkaDannye.cpp	--- реализация отображаемых отметок
			OtmetkaDannye.h
			qt_tools.cpp		--- вспомогательный модуль для вывода текста в Qt
			qt_tools.h
			RZPLinGlaf.cpp		--- основной модуль, совмешает работу классов реализованных в остальных модулях
			RZPLinGlaf.h
			temp_work_with_ini.h	--- временный модуль с оберточными макросами для работы с ини-файлами
		lua-src	--- каталог с кодом LUA версии 5.3, полученным с оф.сайта
		lua-util	---
			lua_utils.cpp	--- методы для работы с ЛУА в данной программе
			lua_utils.h		
		old   ---- всякое старье, пока еще не удалено
		old_vc	---старые файлы при попытке организовавать работу через Visual Studio. пока еще не удалено
		qt_cpp
			prl_2st_view  ------- ГЛАВНЫЕ МОДУЛИ А ТАКЖЕ ПРОЕКТ ПРОГРАММЫ
				main.cpp	--- модуль с main()
				mainwindow.cpp	--- главное окно программы
				mainwindow.h	
				mainwindow.ui
				options.cpp	--- окно с опциями для программы
				options.h		
				options.ui
				prl_2st_view_qt5.pro	--- ГЛАВНЫЙ ФАЙЛ ПРОЕКТА ПРОГРАММЫ
				rsp_outputwidget.cpp	---реализация области вывода данных (глиссады, курса, отметок)
				rsp_outputwidget.h	
				stdafx.cpp, stdafx.h, targetver.h --- некие модули для компилятора от Майкрософт
		test
			test_udp	---- программа тестирования основной прогрыммы через UDP
				main.cpp   ---- модуль с main() для программы тестирования
				mainwindow.cpp --- для программы тестирования
				mainwindow.h
				mainwindow.ui
				test_udp.pro	--- файл проекта для программы тестирования			
		tools	---- размешены модули с некоторыми вспомогательными средствами
			my_stdafx.h ---- для ублажки компилятора от Майкрософт
			my_stdlib.h	--- для ублажки компилятора от Майкрософт
			safe_function.cpp	--- оберточный функции для возмости работы "потоко-безопасных" функции от МС
			safe_function.h
			time_tools.cpp		---оберточные функции для работы с времеными интервалами
			time_tools.h
		tz	---всякие статьи
		wav	---каталог для хранения звуковых файлов
			ahtung.wav	---- страшный звуковой файл
	test_lua*			--- некоторые файл для тестирования lua

				
		

		
		



			

